呢兩個月可以睇清兩種人

第一種，可以歸類為三低，低收入、低學歷同低文化。小弟屋苑近排多工程，周不時係屋苑範圍同餐廳見到d地盤工人同埋d司機、侍應響到圍爐批評發夢既人。正正就係因為三低，令佢哋盲目相信政府、媒體錯誤既資訊，更加係到blame the victim,話發夢既人阻住佢哋揾食、同埋阻住香港，試問香港人如果唔團結、唔發夢，比惡法通過，比777得逞，你哋之後可以安心安落揾食，香港仲可以有未來咩？呢類人並唔可怕，可怕嘅係佢哋既無知，不過都只係三低局限咗佢哋，只要肯同佢哋厭其煩咁解釋同溝通，都未必無得救。之後第二種人，先係無藥可醫。

第二種，亦都係一眾巴絲經常批評，同埋最可怕同可恥既一群，就係冷血同無恥既人。唔少商家佬、藝人同公司都因為利益歸邊，有d仲發國難財，將d裝備物資吊高嚟賣。唔止，有d將維持秩序同法紀放係口邊既所謂紀律部隊，可以話係滅絕人性，對手無寸鐵既示威者使用極端既武力，有殺錯無放過。可怕既係，可以將自己種種惡行，合理同正義化。如果有朝一日，惡法通過，香港玩完，咁多位毋須自責，反而要「多謝」佢哋。

最後，希望咁多位團結同堅持，香港加油

裝睡同真睡嘅人

屋企組合: 地盤+侍應

sad but true bro